有咩方法可以俾人知今年7月有咩人去考警察

呢班人唔配做香港人

純粹想知下

有冇

「運動末來發展」我想分享少少意見同建議